[警世] 今次係慘勝

區選贏議席全因單議席單票制, 望返票數非建制vs建制仍然係6:4

係咁ge票數比例下去到用比例代表制ge立法會選舉, 分分鐘只能夠拎到一半議席

講真今次咁大件事, 又話好多人覺醒/藍轉黃, 但係票數上仍然係6:4其實真係唔可以話贏....

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

10連自推完成 希望有人睇到

個票未入晒架
有d區仲係0票但有結果

今次建制都吹大雞
如果唔係咁高投票率 分分鐘都輸俾建制

贏左既非建制真係要好好善用資源
進一步爭取其他票源

唔差得遠, 點都係6:4

過多幾年好多後生仔夠資格做選民 相反呢？

今次千, 下次唔會?

加埋都未夠數，總投票數近三百萬呀

雨革後都係咁講

立場cap 出黎 其實個比例唔會差太遠

事實今次真係贏左 亦喚醒大家對投票既重要性

佢地有咁多票就係有咁多席

政府唔會因為我地民意大就比多幾席我地

琴日都好多人講左 唔洗再推喇

睇埋先啦

差四十萬票

立法會將堆非建制既集中埋做一個單位去參選
起碼唔會出現票配票先
會唔會行得通
橫掂一個參選單位可以擺好多人落去

人地講緊立會人輸，唔係講民意

贏咁多席係因為單議席單票制呀.... 用同一個票數去比例代表制ge立法會就唔係咁講

d票去哂非建制到都冇影響
立法會另一種玩法

都有好多大陸人住夠7年

咁快出黎講失敗論

泛民，開多d老人福利班
下次你就收皮

都有好多新移民有資格投

輸到仆街添 得57%票 要諗方法解決

咩叫％呀大哥

用接近300萬票做基數呀大佬
64開已經係壓到勝

各位唔好忘記左理大仲有班人被黑警圍緊

唔係失敗論 係要預防呀！咁ge momentum 去到下年最多都係繼續關鍵否決權

咩叫比例呀大哥

Agger

Push 唔好自滿 要謹慎

推

真係要睇埋出年夠18歲嘅新血有幾多人....

樓下做左廿幾年既偽中立都無得做 仲要輸千幾票 我就覺得已經贏開巷

啱，泛民都要配票

呢個新d 啦 都係6:4

慘

丶

push

慘勝嘅位係我哋付出左咁多代價。

100萬廢老鐵票

算啦，立會贏定輸都唔care，我地係要革命，推翻成個制度

雖然比例係差d, 都多人地四十幾萬票，應該有條件去配票

，

每年得5萬人考dse
自己計下條數

係吹大大大雞仍然係6:4 。。。

制度有問題
功能界別已經贏唔到啦

+新移民, 所以唔好坐定粒六

下年立會選舉最多多10萬後生仔夠資格做選民
相反佢哋可以種多幾十萬票

Well. If you say so

6：4幾實係嬴好撚多

乜香港有4成廢老廢中

對家都識種票，又每日150隻蝗

仲有啲白票撚呢，正仆街

泛民都應向老人家埋手，例如都安排義工接投票，唔係叫佢地掌心雷，最少確保對家唔好咁明目張膽咁掌心雷！

未完

唔計功能組別都出事

Push

不嬲都係6:4......

一個區選就可以呃哂你哋返去制度內
當初唔係就係因為垃圾會制度有問題先起制度外抗爭咩
要做既係打破呢個制度 唔係跟佢呢個贏唔到既玩法

(sor 係支共01嘅圖)
其實今次都只係keep返泛民基本盤，定係我哋已經要慶幸22年後人口未俾人清洗曬

我地多人左投票
同時對家種多左票

推！我地未贏咖！

推，要再努力

同意 贏係好 但要諗下一步

愈來愈難行 再咁落去我哋就係少數

所以佢下年只會更多...

證明個問題喺個制度
一日立法會唔係真。普選，無論民意點反政府都冇用

認同樓主
絕對唔能夠自滿

真普選固然係一個問題

但係我講ge係直選都會輸, 因為個玩法係比例代表制

Win is win 開心日先

如果無林鄭同黑警剌激
下年唔會有咁高投票率
加上支那會重新部署
真係唔可以鬆懈

我地無大陸票 種票 幽靈票 老人院票
所以繼續都要遊說藍絲票
不可能都要做

一日好啦

黄藍 57 比 41，搞咗 5 個幾月，乜都冇改變過？咁叫做血債票償？

今次好明顯證明民意喺我哋呢邊 投票率破紀錄 咁多參選素人都贏啲老屎忽

唔係話要打飛機 但起碼振下軍心先啦 屌你老味話慘勝

不如你研究下乜嘢係比例代表制先

今日一邊諗區選一邊諗起理大
咸左

投票率高 但係投票比非建制ge人數比例仍然一樣

中學生今屆無得投
兩年內又有廢老死

認清事實

已經冇分化本錢了

有D學生冇票

其實區選同立會好唔同
15年區選建制直頭55% 飯民加傘後40%
但16年立會 係45% VS 55%
區選有好多假獨立

係
正路應該有7成

啱呀, poly 手足未救

岩
但可以點解決

冇錯

總之大家記住，多少少就係多少少，多你一個就係好撚多

大陸票 福袋票 老人票？
呢邊仲少一班中學生

死咗都會有人幫佢投

每年150 + 鬼票

唔計對面種票同掌心雷應該8比2

對家種左好多票

其實係 唔好唔記得泛民配票冇建制咁配合 成日有𠝹票情況

雖然話今日贏左係值得開心 但係立會唔係真係一定都係咁嘅情況 （唔好唔記得仲有功能組別係建制票倉）

6:4係一個國家既選舉係贏得實至名歸啦，唔通要9:1咩，人地幾多種票啊，你500萬人投票可能都係64架咋

下年立選先係真正打大佬

咁諗無用
實際上輸就係輸

呢個post 唔係要分化
係要預防！

不分化 不割席 不篤灰
五大訴求 缺一不可

先救poly....

新香港人唔係你哋想像中咁藍，生活喺消息靈通既嘅香港唔洗只睇微博，令佢哋知道更多真相，只要我哋肯接納佢哋，繼而收賣人心，好快變成同路人

真係唔可以自滿，一定要開始計畫立法會投票方法

推 黎緊立法會係重點

首先 唔好自滿以為贏緊

實其不嬲都係6:4 比。

不過先唔好理建制點解有4，呢個唔係重點，各位手足心照就得。

問題係今鋪區會玩係隻揪隻模式（我計絕大部份區）所以 6:4 比都可以贏到好撚多。

下年立法會玩群揪模式，建制有既痴撚線配票種票策略。即使仲係6:4比，我地絕對有可能輸好多

末登記選民既，請登記。無去投票嘅,下次記得去投

大佬啊，未來對家只係會用更多嘅資源冇道德底線咁去出千，我地唔團結就真係玩x完

落得黎既, 有相當部份享受到自由, 都好易爭取支持

考完dse仲有炸走去外國
大陸落黎個d全數種根於港

等過一排 收集成個選舉既大數據之後
做針對性部署
例如而家都睇到邊D地區係特別深藍,重點部署
利用1年時間,區議會資源深入返地區同屋苑組織

第n個post la...

再加上比例代表制之下建制派嘅精準配票，到時拎到一半都偷笑

希望泛民醒醒定定，唔好亂界票

4年時間做好地區，建立老人資料庫，強化非建制老人票，淡化鐵票

天水圍一值俾人恥笑
最後點

立法會難選過區議會，投票策略都較複雜

唔好打飛機住，佢别有目的都唔定，建制個個好似冇咩反應咁，好撚似係到話比啲外媒聽，可以用體制內回應五大訴求就得，減少外媒關注

其實大家應該要開始又後生 新移民入手
鼓勵佢地18之後就登記做選民
下年起碼要多d票

水泉澳都蠃到

比例代表制下，本土、泛民要集中票源，聯合組候選名單先有機會贏
再拆開互𠝹係無意思

相反都有好多新移民

今次證明左,最撚藍既根本唔係大陸人唔係新移民
反而係土生土長個班廢老!!!!!!!
新移民村選區差唔多全勝
輸親都係D廢老區

岩，文宣真係要做多d,當然運動都唔可以停

你太睇得起嗰班低等人種，之前清我哋連儂牆嘅都係嗰班賤畜生

其實只可以話對家輸
唔係贏
要返去做主線了

1. 熱狗繼續投熱狗
2. Y, Z 字頭投本土
3. 其他投泛民

我哋有好多學生/年輕人都冇得投票

啱，做好地區工作，拉攏中立淺藍老人家

中立d講，大陸落黎果班後生都識萌芽，你睇下天水圍都可以全黃，水泉澳都可以黃。向好果邊諗 話唔定仲會做出多幾個天琦呢⋯⋯
其實都仲有d彎轉既，要比d時間咁囉。

我哋香港又唔係行比例代表制

計埋掌心雷 旅遊巴咁 可能差唔多7:3啦 唔少㗎啦
你唔係以為會9:1 8:2咁懸殊啊

保皇輸到咁
係時候植入拒絕西方民主思想

點建得泛民有熱狗？

冇人想知

statistic角度
sampling既%只要夠大就會同population既%唔會差得遠

票數真係唔多好多, 分分鐘 6:4 都無
當然今次運動好多學生都無份投票, 對家又有啲係掌心雷/種票
但要注意地區工作

認同！

立法會先64咋
不嬲區議會冇64
上屆區議會係建制55%

(行動post) 今晚poly定十八區商場？

有大量由老人院一車車帶嚟連選邊個都唔知嘅老人家，可能有一成

係無協調下互相界票下 絕對係會重現贏票數輸議席

睇返呢個

經過今次投票人數創新高
但保皇的鐵票點都有四成
下次立法會選舉保皇黨都可以呢四成再加功能組別拎到立法會控制權
大家要繼續爭取雙真普選！

agger 唔可以自滿

區議會既位係有效增加立法會既票
依家民主派多左咁多位
建制少左咁多

一加一減
再加上今時今日已無主流唔會再信黃洋達 陳雲果啲射落海/射對家政策
下年都仲係正面既

但唔好諗下次選舉先 選舉係副本
主線要繼續

正確, 拎住呢個票數打立法會未必過半

我就係咁ge意思

種票機器壞左， 屌佢老味 皇天擊殺

但18歲以下既人士就好難直接咁project落去

下年就立法會選啦...

喺制度中照贏再諗方法改變制度，唔係由得佢輸

其實已經很好，唔好仲想要乜？

你on9 ga

對方都總動員種票

準備dq

平行時空?

所以更加要follow up 佢哋出千問題嚴重 如果唔處理 佢哋只會愈黎愈猖狂

就算大勝又點？
區議會都無咩權
立法會用比例代表制到時建制咪又係咁多議席
打多陣飛機好了

我哋𠵱家手握大部分地區資源唔係唔用呀？

推
立法會要更加努力

4入面有幾多係國家機器整岀嚟
有冇得搞搞佢

開心一日好啦

要幫poly 呀, 唔係要佢地physically 去
係要用當選人身份同港共講數

打開ig
全部都係飛機po

希望今年有超級寒流, 加勁流感.凍Q死班廢老..

所以更加要提一提

推呢個

始終仲有相當比例嘅選民係港豬
佢哋可能政治冷感、可能真係智力不足
選擇有地區政績嘅建制派一啲都唔出奇嘅

今次細區打左對手個措手不及咋
今次用以往手段玩唔贏，下次立法會有曬新招式
我地真係唯有要再多d人出黎投

你望翻昨天D post 你哋幾腾雞，先做好今天，一步一步嚟。

係咪想講險勝

開始要文宣

唔只係要多人投 係要令投ge人投比我地個邊

唔係 真係慘勝

而且佢地已經知我地底勢，仲有一年佢地種票

部分fd冇上lihkg
真係要做吓文宣

以票數6成都無, 其實好危, 人地堅120萬選票, 再比佢入亂入內地新移民根本死硬...要諗下點界走佢地既鐵票係上策

推 未來兩年文宣不能停

支持

老野睇利益可能易啲
藍絲要教化

今次無所謂贏
運動還要繼續
建制有120萬鐵票，仲增長中
唔係破紀錄七成投票率已死晒

諗下登記做功能組別選民好過啦

係時候要處理種票同老人票問題

一日有功能組別既存在
立法會一日都係廢

拉
對家出晒矛招都照贏呀

係

堆

推！！！！

無忘六四
今日語帶相關

我都開始擔心，立法會個比例代表制真係好屈機，而且狗共一定會加大力度箍票造票，下年選舉戰更難打

繼續警惕

有至少20萬係種

用咗幾個月嘅血同淚
換返嚟嘅人血饅頭嚟

無真雙選 講乜都係假!

所以要由區議會落手，滲透社區

推你

呢個真
革命尚未成功！
五大訴求 缺一不可！

勢傾則絕 利窮則散
建制派大撚鑊
支那水窮
仲有幾多水射香港呢班蛀米大虫?
以往建制派用議席以戰養戰
政府資源以及商界泵水用之不竭
變天之後，有樹倒猢猻散之危

如果非建制破到300我跟機維園裸跑

雖然好開心
但其實睇返啲數字 好多都係50幾 60幾%咁贏
雖然個幾%都可能成千票 但睇%黎計 其實仲好多藍絲

正確！！、

當然唔知建制個邊種左幾多票啦

唔得㗎，比例代表制之下如果得一張名單個票數要好大先可以畀下一個入埋，議席上好輸蝕

警世
下次佢哋一定種更多票

h

贏到咁都話唔贏 你知唔知有幾多手足未滿18投唔到啊？

Luke表示，繼何妖後，下個目標係林鄭個學位

仲要有啲區保皇黨俾自己友走左啲票先算 佢地立法會唔會再犯咁嘅錯

所有非建制真係要協調下先....

所以要用區議會力量力推真雙普選

你出去前線睇下d手足幾多歲你就知點解會咁

照計架啫
高過最底個數夠除返均就入到
唔會蝕
最起碼唔洗驚配錯票益左建制

認真佢哋好多票都係靠種票

仲有好多廢老死晒

在區選大勝之際，懇請大家做一件事

文：薯伯伯

今次區選大勝，非建制派取得近 88% 的議席，實在振奮人心！

但大家一定要留意，在如此社會氣氛下，其實非建制派的得票率只有 57%，建制的得票率仍然維持在 41%，不論這些票數是對方鐵票還是真心支持者，但明年立法會選舉，也不是全然樂觀。

大家目前一定要做的事情，是確保自己在明年九月份，必須身處香港。立法會的選舉日期，大多是在九月份第一至第二個星期之間的星期日舉行，但萬一因為天氣或其他原因而取消，有可能要延後一至兩星期。

所以，我懇請各位做一件事，現在一起在日程表寫清楚。2020 年 9 月份的星期日，即 2020 年的 9 月 6 日、9 月 13 日、9 月 20 日及 9 月 27 日，必須留港。

不要提前訂機票！不要提前訂酒店！

我在此呼籲一下，明年九月，同路人的旅行社及旅行人，安排行程時，必須避開九月的星期日！

如果八月份出遊，請確保在 2020 年 9 月 5 日（星期六）前回到香港。

如果九月份要出遊，最好能夠安排在 9 月 28 日（星期一）後才離港。如果不能這樣安排，也一定要安排在 9 月 21 日（星期一）之後才離港。

參考一下，過去的立法會選舉日期為 9 月 12 日，9 月 7 日，9 月 9 日，9 月 4 日，但如果延遲選舉，有可能會把選舉推後兩星期。

目前是慶祝的階段，但這次勝利，潑一潑冷水也要說，這場勝利，預視著立法會選舉將會更為嚴峻，敬請大家做好準備。

係！！
要繼續努力！！
但6:4 呢個比例係無計小朋友架！！

失敗撚真係好煩

未登記既 下年投票

推 真

Tui

真

會蝕
兩三屆之前就係咁玩
你得一條名單個當選門欖係勁高 建議你睇下2008 2012選舉wiki先

exactly

要頂返建制份工，得閒派下蛇齋餅粽

更大問題係因為工能組別令到成個立會打得更加辛落

係, 所以雙真普選先咁重要

五大訴求 缺一不可

藍絲當中，很多並無實際利益，只係羊群心態，加上失敗主義，自閹。
區選抗爭派大勝，會令呢批藍絲反省自己是否企錯邊，甚至後悔撐政府。

推，義士嘅血唔可以白流

我果區區議員不嬲都係民主黨做開
同隔離左右講笑阿姐訓係度選都會贏
但今年投票率高咗 阿姐得票率反而低咗

認同

仲有抗爭未完嫁

同意

真係幾得人驚,DAB國家機器總動員=港豬覺醒,大家都係打個和......

慘你老母咩
開始做野啦
依家要破壞藍絲地方樁腳

要諗得灰嘅話 立法會有功能組別添

18歲以下無得投

有方法去拆解！

新任區議員你哋聽住，你哋第一件事要做嘅事，就係蛇齋餅糉！

今次唔算慘勝
只係建制票好隱
全部得票同上屆差唔多
所以投票同白票會影響到好大

…

推上熱門